岩岩去完台灣返黎 jet lag好辛苦

我去一次天水圍都jet lag好嚴重

彈下69就冇事

jer lag

樓主住內蒙

樓主似精神病

去台灣玩得激烈過頭？

樓豬住美國，去完台灣返去jetlag呀

咁你唔好去長州